Trace:
source:S1:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:
action:Write("Enter Pin"),attempts=0
target:S2:输入密码页
source:S2:输入密码页
event:Cancel()
condition:
action:Write("Canceling"),return_card()
target:S3:初始页面
Trace:
source:S4:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:
action:Write("Enter Pin"),attempts=0
target:S5:输入密码页
source:S5:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:
action:Write("Verify password timeout"),return_card()
target:S6:初始页面
Trace:
source:S7:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:
action:Write("Enter Pin"),attempts=0
target:S8:输入密码页
source:S8:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,attempts=0
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),attempts=attempts+1
target:S9:输入密码页
source:S9:输入密码页
event:Cancel()
condition:
action:Write("Canceling"),return_card()
target:S10:初始页面
Trace:
source:S11:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:
action:Write("Enter Pin"),attempts=0
target:S12:输入密码页
source:S12:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,attempts=0
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),attempts=attempts+1
target:S13:输入密码页
source:S13:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,attempts=1
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),attempts=attempts+1
target:S14:输入密码页
source:S14:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,attempts=2
action:Write("Wrong Pin,Ejecting Card"),attempts=attempts+1
target:S15:初始页面
Trace:
source:S16:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:
action:Write("Enter Pin"),attempts=0
target:S17:输入密码页
source:S17:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,attempts=0
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),attempts=attempts+1
target:S18:用户选择页
source:S18:用户选择页
event:Withdrawal()
condition:
action:Write("Enter amount")
target:S19:输入金额页
source:S19:输入金额页
event:Enter_amount(w)
condition:w<=B
action:Give_money,B=B-w,Write("your balance",B)
target:S20:显示余额页
source:S20:显示余额页
event:null
condition:
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel")
target:S21:用户选择页
source:S21:用户选择页
event:Cancel()
condition:
action:Write("Canceling"),return_card()
target:S22:初始页面
Trace:
source:S38:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:
action:Write("Enter Pin"),attempts=0
target:S39:输入密码页
source:S40:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,attempts=0
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),attempts=attempts+1
target:S41:用户选择页
source:S41:用户选择页
event:Withdrawal()
condition:
action:Write("Enter amount")
target:S42:输入金额页
source:S42:输入金额页
event:Enter_amount(w)
condition:w>B
action:Write("Out balance")
target:S43:余额不足页
source:S43:余额不足页
event:null
condition:
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel")
target:S44:用户选择页
source:S44:用户选择页
event:Cancel()
condition:
action:Write("Canceling"),return_card()
target:S45:初始页面
Trace:
source:S46:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:
action:Write("Enter Pin"),attempts=0
target:S47:输入密码页
source:S47:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,attempts=0
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),attempts=attempts+1
target:S48:输入密码页
source:S48:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,attempts=1
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),attempts=attempts+1
target:S49:输入密码页
source:S49:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,attempts=2
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),attempts=attempts+1
target:S50:用户选择页
source:S50:用户选择页
event:Withdrawal()
condition:
action:Write("Enter amount")
target:S51:输入金额页
source:S51:输入金额页
event:Enter_amount(w)
condition:w<=B
action:Give_money,B=B-w,Write("your balance",B)
target:S52:显示余额页
source:S52:显示余额页
event:Return()
condition:
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel")
target:S53:用户选择页
source:S53:用户选择页
event:Cancel()
condition:
action:Write("Canceling"),return_card()
target:S54:初始页面
Trace:
source:S72:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:
action:Write("Enter Pin"),attempts=0
target:S73:输入密码页
source:S73:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,attempts=0
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),attempts=attempts+1
target:S74:输入密码页
source:S74:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,attempts=1
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),attempts=attempts+1
target:S75:输入密码页
source:S75:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,attempts=2
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),attempts=attempts+1
target:S76:用户选择页
source:S76:用户选择页
event:Withdrawal()
condition:
action:Write("Enter amount")
target:S77:输入金额页
source:S77:输入金额页
event:Enter_amount(w)
condition:w<=B
action:Give_money,B=B-w,Write("your balance",B)
target:S78:显示余额页
source:S78:显示余额页
event:Cancel()
condition:
action:Write("Canceling"),return_card()
target:S79:初始页面
9.
describe:
用户插卡，ATM机从初始页面变为输入密码页, 并显示要求用户输入密码信息；用户输入了密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面。用户选择取款操作,并输入金额，ATM机吐出金额并跳到显示余额页，ATM机退出卡片并从显示余额页返回初始页面。
name:
取款操作
content:
source:S80:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:
action:Write("Enter Pin"),attempts=0
target:S81:输入密码页
source:S81:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,attempts=0
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),attempts=attempts+1
target:S82:用户选择页
source:S82:用户选择页
event:GetBalance()
condition:
action:Write("your balance",B)
target:S83:显示余额页
source:S83:显示余额页
event:Cancel()
condition:
action:Write("Canceling"),return_card()
target:S84:初始页面
Trace:
source:S85:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:
action:Write("Enter Pin"),attempts=0
target:S86:输入密码页
source:S86:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,attempts=0
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),attempts=attempts+1
target:S87:输入密码页
source:S87:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,attempts=1
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),attempts=attempts+1
target:S88:用户选择页
source:S88:用户选择页
event:GetBalance()
condition:
action:Write("your balance",B)
target:S89:显示余额页
source:S89:显示余额页
event:Cancel()
condition:
action:Write("Canceling"),return_card()
target:S90:初始页面
Trace:
source:S91:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:
action:Write("Enter Pin"),attempts=0
target:S92:输入密码页
source:S92:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,attempts=0
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),attempts=attempts+1
target:S93:输入密码页
source:S93:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,attempts=1
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),attempts=attempts+1
target:S94:输入密码页
source:S94:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,attempts=2
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),attempts=attempts+1
target:S95:用户选择页
source:S95:用户选择页
event:GetBalance()
condition:
action:Write("your balance",B)
target:S96:显示余额页
source:S96:显示余额页
event:Cancel()
condition:
action:Write("Canceling"),return_card()
target:S97:初始页面
Trace:
source:S98:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:
action:Write("Enter Pin"),attempts=0
target:S99:输入密码页
source:S99:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,attempts=0
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),attempts=attempts+1
target:S100:用户选择页
source:S100:用户选择页
event:GetBalance()
condition:
action:Write("your balance",B)
target:S101:显示余额页
source:S101:显示余额页
event:Return()
condition:
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel")
target:S102:用户选择页
source:S102:用户选择页
event:Cancel()
condition:
action:Write("Canceling"),return_card()
target:S103:初始页面
Trace:
source:S104:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:
action:Write("Enter Pin"),attempts=0
target:S105:输入密码页
source:S105:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,attempts=0
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),attempts=attempts+1
target:S106:输入密码页
source:S106:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,attempts=1
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),attempts=attempts+1
target:S107:用户选择页
source:S107:用户选择页
event:GetBalance()
condition:
action:Write("your balance",B)
target:S108:显示余额页
source:S108:显示余额页
event:Return()
condition:
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel")
target:S109:用户选择页
source:S109:用户选择页
event:Cancel()
condition:
action:Write("Canceling"),return_card()
target:S110:初始页面
Trace:
source:S111:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:
action:Write("Enter Pin"),attempts=0
target:S112:输入密码页
source:S112:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,attempts=0
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),attempts=attempts+1
target:S113:输入密码页
source:S113:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,attempts=1
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),attempts=attempts+1
target:S114:输入密码页
source:S114:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,attempts=2
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),attempts=attempts+1
target:S115:用户选择页
source:S115:用户选择页
event:GetBalance()
condition:
action:Write("your balance",B)
target:S116:显示余额页
source:S116:显示余额页
event:Return()
condition:
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel")
target:S117:用户选择页
source:S117:用户选择页
event:Cancel()
condition:
action:Write("Canceling"),return_card()
target:S118:初始页面
