1.
name:
取消操作
describe:
用户插卡，ATM机在1秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息，用户在48秒时选择取消交易，ATM机显示取消操作信息并退出卡片返回初始页面
content:
source:S1:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=1
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S2:输入密码页
source:S2:输入密码页
event:Cancel()
condition:y=48
action:Write("Canceling"),return_card(),x=0,y=0
target:S3:初始页面
2.
name:
取消操作
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息，用户在49秒时选择取消交易，ATM机显示取消操作信息并退出卡片返回初始页面
content:
source:S4:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S5:输入密码页
source:S5:输入密码页
event:Cancel()
condition:y=49
action:Write("Canceling"),return_card(),x=0,y=0
target:S6:初始页面
3.
name:
响应超时
describe:
用户插卡，ATM机在3秒时退出卡片返回初始页面并提示响应超时信息
content:
source:S7:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=3
action:Write("Response timeout"),return_card(),x=0,y=0
target:S8:初始页面
4.
name:
输入密码超时
describe:
用户插卡，ATM机在1秒时从初始页面变为输入密码页；用户在50秒时还没完成操作，ATM机退出卡片返回初始页面。
content:
source:S9:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=1
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S10:输入密码页
source:S10:输入密码页
event:null
condition:y=50
action:Write("The user did nothing or the operation timed out"),return_card(),x=0,y=0
target:S11:初始页面
5.
name:
输入密码超时
describe:
用户插卡，ATM机在1秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息，用户在48秒时输入密码，ATM显示验证密码超时信息，并退出卡片返回初始页面
content:
source:S12:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=1
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S13:输入密码页
source:S13:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:y=48
action:Write("Verify password timeout"),return_card(),x=0,y=0
target:S14:初始页面
6.
name:
验证密码超时
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息，用户在45秒时输入密码，ATM显示验证密码超时信息，并退出卡片返回初始页面
content:
source:S15:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S16:输入密码页
source:S16:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:y=45
action:Write("Verify password timeout"),return_card(),x=0,y=0
target:S17:初始页面
7.
name:
验证密码超时
describe:
用户插卡，ATM机在1秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息，用户在38秒时输入密码，ATM显示验证密码超时信息，并退出卡片返回初始页面
content:
source:S18:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=1
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S19:输入密码页
source:S19:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:y=38
action:Write("Verify password timeout"),return_card(),x=0,y=0
target:S20:初始页面
8.
name:
验证密码超时
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息，用户在49秒时输入密码，ATM显示验证密码超时信息，并退出卡片返回初始页面
content:
source:S21:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S22:输入密码页
source:S22:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:y=49
action:Write("Verify password timeout"),return_card(),x=0,y=0
target:S23:初始页面
9.
name:
输入密码超时
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页；用户在50秒时还没完成操作，ATM机退出卡片返回初始页面。
content:
source:S24:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S25:输入密码页
source:S25:输入密码页
event:null
condition:y=50
action:Write("The user did nothing or the operation timed out"),return_card(),x=0,y=0
target:S26:初始页面
10.
name:
密码错误，取消交易
describe:
用户插卡，ATM机在1秒时从初始页面变为输入密码页, 并显示要求用户输入密码信息；用户在48秒时输入密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在49秒时选择了取消交易，ATM机显示取消操作信息并退出卡片返回初始页面。
content:
source:S27:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=1
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S28:输入密码页
source:S28:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=0,y=48
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S29:输入密码页
source:S29:输入密码页
event:Cancel()
condition:y=49
action:Write("Canceling"),return_card(),x=0,y=0
target:S30:初始页面
11.
name:
密码错误，取消交易
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页, 并显示要求用户输入密码信息；用户在49秒时输入密码，ATM机显示密码错误信息,并在2秒后从提示密码错误页返回输入密码页。用户在37秒时选择了取消交易，ATM机显示取消操作信息并退出卡片返回初始页面。
content:
source:S31:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=1
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S32:输入密码页
source:S32:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=0,y=49
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S33:输入密码页
source:S33:输入密码页
event:Cancel()
condition:y=37
action:Write("Canceling"),return_card(),x=0,y=0
target:S34:初始页面
12.
name:
输入密码超时
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页, 并显示要求用户输入密码信息；用户在50秒时还没完成操作，ATM机退出卡片返回初始页面
content:
source:S35:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S36:输入密码页
source:S36:输入密码页
event:null
condition:y=50
action:Write("The user did nothing or the operation timed out"),return_card(),x=0,y=0
target:S37:初始页面
13.
name:
输入密码超时
describe:
用户插卡，ATM机在1秒时从初始页面变为输入密码页；用户在36秒时输入了密码，ATM机显示密码错误信息，并从提示密码错误页返回输入密码页，用户在50秒时还没完成操作，ATM机退出卡片返回初始页面。
content:
source:S38:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=1
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S39:输入密码页
source:S39:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=0,y=36
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S40:输入密码页
source:S40:输入密码页
event:null
condition:y=50
action:Write("The user did nothing or the operation timed out"),return_card(),x=0,y=0
target:S41:初始页面
14.
name:
输入密码超时
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页, 并显示要求用户输入密码信息；用户在20秒时输入密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页，用户在50秒时还没完成操作，ATM机退出卡片返回初始页面。
content:
source:S42:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S43:输入密码页
source:S43:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=0,y=20
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S44:输入密码页
source:S44:输入密码页
event:null
condition:y=50
action:Write("The user did nothing or the operation timed out"),return_card(),x=0,y=0
target:S45:初始页面
15.
name:
密码错误，重输密码超时
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页, 并显示要求用户输入密码信息；用户在27秒时输入了密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在31秒时重新输入了密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在50秒时还没完成操作，ATM机退出卡片返回初始页面。
content:
source:S46:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S47:输入密码页
source:S47:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=0,y=27
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S48:输入密码页
source:S48:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=1,y=31
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S49:输入密码页
source:S49:输入密码页
event:null
condition:y=50
action:Write("The user did nothing or the operation timed out"),return_card(),x=0,y=0
target:S50:初始页面
16.
name:
密码错误，重输密码超时
describe:
用户插卡，ATM机在1秒时从初始页面变为输入密码页, 并显示要求用户输入密码信息；用户在22秒时输入了密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在24秒时重新输入了密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在50秒时还没完成操作，ATM机退出卡片返回初始页面。
content:
source:S51:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=1
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S52:输入密码页
source:S52:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=0,y=22
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S53:输入密码页
source:S53:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=1,y=24
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S54:输入密码页
source:S54:输入密码页
event:null
condition:y=50
action:Write("The user did nothing or the operation timed out"),return_card(),x=0,y=0
target:S55:初始页面
17.
name:
密码错误，取消交易
describe:
用户插卡，ATM机在1秒时从初始页面变为输入密码页, 并显示要求用户输入密码信息；用户在17秒时输入密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在10秒时选择了取消交易，ATM机显示取消操作信息并退出卡片返回初始页面。
content:
source:S56:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=1
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S57:输入密码页
source:S57:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=0,y=17
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S58:输入密码页
source:S58:输入密码页
event:Cancel()
condition:y=10
action:Write("Canceling"),return_card(),x=0,y=0
target:S59:初始页面
18.
name:
密码错误，取消交易
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页, 并显示要求用户输入密码信息；用户在19秒时输入密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页；用户在36秒时输入密码，ATM机显示密码错误信息，并从提示密码错误页返回输入密码页；用户在11秒时选择了取消交易，ATM机显示取消操作信息并退出卡片返回初始页面。
content:
source:S60:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S61:输入密码页
source:S61:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=0,y=19
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S62:输入密码页
source:S62:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=1,y=36
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S63:输入密码页
source:S63:输入密码页
event:Cancel()
condition:y=11
action:Write("Canceling"),return_card(),x=0,y=0
target:S64:初始页面
19.
name:
密码错误，重输密码超时
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页, 并显示要求用户输入密码信息；用户在25秒时输入了密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在21秒时重新输入了密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在50秒时还没完成操作，ATM机退出卡片返回初始页面。
content:
source:S65:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S66:输入密码页
source:S66:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=0,y=25
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S67:输入密码页
source:S67:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=1,y=21
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S68:输入密码页
source:S68:输入密码页
event:null
condition:y=50
action:Write("The user did nothing or the operation timed out"),return_card(),x=0,y=0
target:S69:初始页面
20.
name:
操作超时
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息，用户在9秒时输入了密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面；用户在50秒时还没完成操作，ATM机退出卡片返回初始页面。
content:
source:S70:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S71:输入密码页
source:S71:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=0,y=9
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S72:用户选择页
source:S72:用户选择页
event:null
condition:y=50
action:Write("The user did nothing or the operation timed out"),return_card(),x=0,y=0
target:S73:初始页面
21.
name:
操作超时
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页, 并显示要求用户输入密码信息；用户在33秒时输入了密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在34秒时重新输入了密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面；用户在50秒时还没完成操作，ATM机退出卡片返回初始页面。
content:
source:S74:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S75:输入密码页
source:S75:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=0,y=33
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S76:输入密码页
source:S76:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=1,y=34
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S77:用户选择页
source:S77:用户选择页
event:null
condition:y=50
action:Write("The user did nothing or the operation timed out"),return_card(),x=0,y=0
target:S78:初始页面
22.
name:
操作超时
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页, 并显示要求用户输入密码信息；用户在26秒时输入了密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在10秒时重新输入了密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在16秒时重新输入了密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面；用户在50秒时还没完成操作，ATM机退出卡片返回初始页面。
content:
source:S79:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S80:输入密码页
source:S80:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=0,y=26
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S81:输入密码页
source:S81:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=1,y=10
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S82:输入密码页
source:S82:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=2,y=16
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S83:用户选择页
source:S83:用户选择页
event:null
condition:y=50
action:Write("The user did nothing or the operation timed out"),return_card(),x=0,y=0
target:S84:初始页面
23.
name:
取消操作
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息;用户在8秒时输入密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面, 用户在6秒时选择取消操作，ATM机退出卡片并从用户选择页返回初始页面
content:
source:S85:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S86:输入密码页
source:S86:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=0,y=8
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S87:用户选择页
source:S87:用户选择页
event:Cancel()
condition:y=6
action:Write("Canceling"),return_card(),x=0,y=0
target:S88:初始页面
24.
name:
取消操作
describe:
用户插卡，ATM机在1秒时从初始页面变为输入密码页, 并显示要求用户输入密码信息；用户在15秒时输入了密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在34秒时重新输入了密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面；用户在5秒时选择取消操作，ATM机退出卡片并从用户选择页返回初始页面
content:
source:S89:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=1
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S90:输入密码页
source:S90:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=0,y=15
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S91:输入密码页
source:S91:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=1,y=34
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S92:用户选择页
source:S92:用户选择页
event:Cancel()
condition:y=5
action:Write("Canceling"),return_card(),x=0,y=0
target:S93:初始页面
25.
name:
取消操作
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页, 并显示要求用户输入密码信息；用户在26秒时输入了密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在10秒时重新输入了密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在16秒时重新输入了密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面；用户在8秒时选择取消操作，ATM机退出卡片并从用户选择页返回初始页面
content:
source:S94:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S95:输入密码页
source:S95:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=0,y=26
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S96:输入密码页
source:S96:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=1,y=10
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S97:输入密码页
source:S97:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=2,y=16
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S98:用户选择页
source:S98:用户选择页
event:Cancel()
condition:y=8
action:Write("Canceling"),return_card(),x=0,y=0
target:S99:初始页面
26.
name:
操作超时
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息;用户在45秒时输入密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面,用户在30秒时选择取款操作，ATM机显示输入金额页请求用户输入金额,用户在50秒时还没完成操作，ATM机退出卡片返回初始页面。
content:
source:S100:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S101:输入密码页
source:S101:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=0,y=45
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S102:用户选择页
source:S102:用户选择页
event:Withdrawal()
condition:y=30
action:Write("Enter amount"),x=0,y=0
target:S103:输入金额页
source:S103:输入金额页
event:null
condition:y=50
action:Write("The user did nothing or the operation timed out"),return_card(),x=0,y=0
target:S104:初始页面
27.
name:
取款操作
describe:
用户插卡，ATM机在1秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息; 用户在40秒时输入了密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面;用户在19秒时选择取款操作，ATM机显示输入金额页请求用户输入金额,用户在44秒时输入金额，ATM机吐出金额并跳到显示余额页；3秒后显示系统反应超时，ATM机退出卡片返回初始页面。
content:
source:S105:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=1
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S106:输入密码页
source:S106:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=0,y=40
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S107:用户选择页
source:S107:用户选择页
event:Withdrawal()
condition:y=19
action:Write("Enter amount"),x=0,y=0
target:S108:输入金额页
source:S108:输入金额页
event:Enter_amount(w)
condition:w<=B,y=44
action:Give_money(),B=B-w,Write("your balance",B),x=0,y=0
target:S109:显示余额页
source:S109:显示余额页
event:null
condition:x=3
action:Write("Response timeout"),return_card(),x=0,y=0
target:S110:初始页面
28.
name:
取款操作
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息; 用户在36秒时输入了密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面;用户在9秒时选择取款操作，ATM机显示输入金额页请求用户输入金额,用户在20秒时输入金额，ATM机吐出金额并跳到显示余额页。2秒时从显示余额页返回用户选择页，用户在8秒时选择取消操作，ATM机退出卡片并从用户选择页返回初始页面
content:
source:S111:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S112:输入密码页
source:S112:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=0,y=36
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S113:用户选择页
source:S113:用户选择页
event:Withdrawal()
condition:y=9
action:Write("Enter amount"),x=0,y=0
target:S114:输入金额页
source:S114:输入金额页
event:Enter_amount(w)
condition:w<=B,y=20
action:Give_money(),B=B-w,Write("your balance",B),x=0,y=0
target:S115:显示余额页
source:S115:显示余额页
event:null
condition:x=2
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),x=0,y=0
target:S116:用户选择页
source:S116:用户选择页
event:Cancel()
condition:y=10
action:Write("Canceling"),return_card(),x=0,y=0
target:S117:初始页面
29.
name:
取款操作
describe:
用户插卡，ATM机在1秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息; 用户在26秒时输入了密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面;用户在30秒时选择取款操作，ATM机显示输入金额页请求用户输入金额,用户在38秒时输入金额，ATM机吐出金额并跳到显示余额页。2秒时从显示余额页返回用户选择页，用户在50秒时还没完成操作，ATM机退出卡片返回初始页面。
content:
source:S118:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=1
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S119:输入密码页
source:S119:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=0,y=26
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S120:用户选择页
source:S120:用户选择页
event:Withdrawal()
condition:y=30
action:Write("Enter amount"),x=0,y=0
target:S121:输入金额页
source:S121:输入金额页
event:Enter_amount(w)
condition:w<=B,y=38
action:Give_money(),B=B-w,Write("your balance",B),x=0,y=0
target:S122:显示余额页
source:S122:显示余额页
event:null
condition:x=2
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),x=0,y=0
target:S123:用户选择页
source:S123:用户选择页
event:null
condition:y=50
action:Write("The user did nothing or the operation timed out"),return_card(),x=0,y=0
target:S124:初始页面
30.
name:
取款取消操作
describe:
用户插卡，ATM机在1秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息;用户在28秒时输入密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面,用户在31秒时选择取款操作，ATM机显示输入金额页请求用户输入金额,用户在20秒时输入金额，ATM显示余额不足, 2秒时从显示余额不足页返回用户选择页；用户在8秒时选择取消操作，ATM机退出卡片并从用户选择页返回初始页面
content:
source:S125:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=1
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S126:输入密码页
source:S126:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=0,y=28
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S127:用户选择页
source:S127:用户选择页
event:Withdrawal()
condition:y=31
action:Write("Enter amount"),x=0,y=0
target:S128:输入金额页
source:S128:输入金额页
event:Enter_amount(w)
condition:w>B,y=20
action:Write("Out balance"),x=0,y=0
target:S129:余额不足页
source:S129:余额不足页
event:null
condition:x=2
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),x=0,y=0
target:S130:用户选择页
source:S130:用户选择页
event:Cancel()
condition:y=8
action:Write("Canceling"),return_card(),x=0,y=0
target:S131:初始页面
31.
name:
取款操作超时
describe:
用户插卡，ATM机在1秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息;用户在33秒时输入密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面,用户在27秒时选择取款操作，ATM机显示输入金额页请求用户输入金额,用户在50秒时还没完成操作，ATM机退出卡片返回初始页面。
content:
source:S132:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=1
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S133:输入密码页
source:S133:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=0,y=33
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S134:用户选择页
source:S134:用户选择页
event:Withdrawal()
condition:y=27
action:Write("Enter amount"),x=0,y=0
target:S135:输入金额页
source:S135:输入金额页
event:null
condition:y=50
action:Write("The user did nothing or the operation timed out"),return_card(),x=0,y=0
target:S136:初始页面
32.
name:
取款系统响应超时
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息;用户在21秒时输入密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面,用户在10秒时选择取款操作，ATM机显示输入金额页请求用户输入金额,用户在25秒时输入金额，ATM显示余额不足, 3秒后显示系统反应超时，ATM机退出卡片返回初始页面。
content:
source:S137:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S138:输入密码页
source:S138:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=0,y=21
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S139:用户选择页
source:S139:用户选择页
event:Withdrawal()
condition:y=10
action:Write("Enter amount"),x=0,y=0
target:S140:输入金额页
source:S140:输入金额页
event:Enter_amount(w)
condition:w>B,y=25
action:Write("Out balance"),x=0,y=0
target:S141:余额不足页
source:S141:余额不足页
event:null
condition:x=3
action:Write("Response timeout"),return_card(),x=0,y=0
target:S142:初始页面
33.
name:
取款操作超时
describe:
用户插卡，ATM机在1秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息;用户在27秒时输入密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面,用户在14秒时选择取款操作，ATM机显示输入金额页请求用户输入金额,用户在21秒时输入金额，ATM显示余额不足, 1秒时从显示余额不足页返回用户选择页；用户在50秒时还没完成操作，ATM机退出卡片返回初始页面。
content:
source:S143:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=1
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S144:输入密码页
source:S144:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=0,y=27
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S145:用户选择页
source:S145:用户选择页
event:Withdrawal()
condition:y=14
action:Write("Enter amount"),x=0,y=0
target:S146:输入金额页
source:S146:输入金额页
event:Enter_amount(w)
condition:w>B,y=21
action:Write("Out balance"),x=0,y=0
target:S147:余额不足页
source:S147:余额不足页
event:null
condition:x=1
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),x=0,y=0
target:S148:用户选择页
source:S148:用户选择页
event:null
condition:y=50
action:Write("The user did nothing or the operation timed out"),return_card(),x=0,y=0
target:S149:初始页面
34.
name:
取款操作
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息;用户在39秒时输入密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面, 用户在40秒时选择查询余额操作，ATM机显示余额信息, 2秒时从显示余额页返回用户选择页。用户在23秒时选择取消操作，ATM机退出卡片并从用户选择页返回初始页面。
content:
source:S150:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S151:输入密码页
source:S151:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=0,y=39
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S152:用户选择页
source:S152:用户选择页
event:GetBalance()
condition:y=40
action:Write("Blance=",B),x=0,y=0
target:S153:显示余额页
source:S153:显示余额页
event:null
condition:x=2
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),x=0,y=0
target:S154:用户选择页
source:S154:用户选择页
event:Cancel()
condition:y=23
action:Write("Canceling"),return_card(),x=0,y=0
target:S155:初始页面
35.
name:
取款系统响应超时
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息;用户在33秒时输入密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面, 用户在49秒时选择查询余额操作，ATM机显示余额信息, 3秒后显示系统反应超时，ATM机退出卡片返回初始页面。
content:
source:S156:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S157:输入密码页
source:S157:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=0,y=33
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S158:用户选择页
source:S158:用户选择页
event:GetBalance()
condition:y=49
action:Write("Blance=",B),x=0,y=0
target:S159:显示余额页
source:S159:显示余额页
event:null
condition:x=3
action:Write("Response timeout"),return_card(),x=0,y=0
target:S160:初始页面
36.
name:
取款操作超时
describe:
用户插卡，ATM机在1秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息;用户在22秒时输入密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面, 用户在38秒时选择查询余额操作，ATM机显示余额信息, 1秒后从显示余额页返回用户选择页，用户在50秒时还没完成操作，ATM机退出卡片返回初始页面。
content:
source:S161:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=1
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S162:输入密码页
source:S162:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=0,y=22
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S163:用户选择页
source:S163:用户选择页
event:GetBalance()
condition:y=38
action:Write("Blance=",B),x=0,y=0
target:S164:显示余额页
source:S164:显示余额页
event:null
condition:x=1
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),x=0,y=0
target:S165:用户选择页
source:S165:用户选择页
event:null
condition:y=50
action:Write("The user did nothing or the operation timed out"),return_card(),x=0,y=0
target:S166:初始页面
37.
name:
取消操作
describe:
用户插卡，ATM机2秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息；用户在32秒时输入密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在16秒时重新输入了密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面；用户在11秒时选择取消操作，ATM机退出卡片并从用户选择页返回初始页面。
content:
source:S167:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S168:输入密码页
source:S168:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=0,y=32
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S169:输入密码页
source:S169:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=1,y=16
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S170:用户选择页
source:S170:用户选择页
event:Cancel()
condition:y=11
action:Write("Canceling"),return_card(),x=0,y=0
target:S171:初始页面
38.
name:
取消操作
describe:
用户插卡，ATM机1秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息；用户在25秒时输入密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在27秒时重新输入了密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在32秒时重新输入了密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面；用户在10秒时选择取消操作，ATM机退出卡片并从用户选择页返回初始页面。
content:
source:S172:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=1
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S173:输入密码页
source:S173:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=0,y=25
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S174:输入密码页
source:S174:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=1,y=27
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S175:输入密码页
source:S175:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=2,y=32
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S176:用户选择页
source:S176:用户选择页
event:Cancel()
condition:y=10
action:Write("Canceling"),return_card(),x=0,y=0
target:S177:初始页面
39.
name:
查询余额操作
describe:
用户插卡，ATM机在2秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息;用户在23秒时输入密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在13秒时重新输入了密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面, 用户在43秒时选择查询余额操作，ATM机显示余额信息, 1秒后从显示余额页返回用户选择页，用户在50秒时还没完成操作，ATM机退出卡片返回初始页面。
content:
source:S178:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=2
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S179:输入密码页
source:S179:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=0,y=23
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S180:输入密码页
source:S180:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=1,y=13
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S181:用户选择页
source:S181:用户选择页
event:GetBalance()
condition:y=43
action:Write("Blance=",B),x=0,y=0
target:S182:显示余额页
source:S182:显示余额页
event:null
condition:x=1
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),x=0,y=0
target:S183:用户选择页
source:S183:用户选择页
event:null
condition:y=50
action:Write("The user did nothing or the operation timed out"),return_card(),x=0,y=0
target:S184:初始页面
40.
name:
查询余额操作
describe:
用户插卡，ATM机在1秒时从初始页面变为输入密码页,并显示要求用户输入密码信息;用户在29秒时输入密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在15秒时重新输入了密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在39秒时重新输入了密码，ATM机跳转到显示包括取款、查询余额、取消等操作的用户选择页面, 用户在45秒时选择查询余额操作，ATM机显示余额信息, 1秒后从显示余额页返回用户选择页，用户在50秒时还没完成操作，ATM机退出卡片返回初始页面。
content:
source:S185:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=1
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S186:输入密码页
source:S186:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=0,y=29
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S187:输入密码页
source:S187:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=1,y=15
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S188:输入密码页
source:S188:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p=pin,N=2,y=39
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),N=N+1,x=0,y=0
target:S189:用户选择页
source:S189:用户选择页
event:GetBalance()
condition:y=45
action:Write("Blance=",B),x=0,y=0
target:S190:显示余额页
source:S190:显示余额页
event:null
condition:x=1
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),x=0,y=0
target:S191:用户选择页
source:S191:用户选择页
event:null
condition:y=50
action:Write("The user did nothing or the operation timed out"),return_card(),x=0,y=0
target:S192:初始页面
41.
name:
输入密码次数超限
describe:
用户插卡，ATM机在1秒时从初始页面变为输入密码页, 并显示要求用户输入密码信息；用户在21秒时输入了密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在31秒时重新输入了密码，ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在15秒时重新输入了密码,ATM机显示密码错误信息,并从提示密码错误页返回输入密码页。用户在18秒时重新输入了密码,ATM机显示密码错误次数超限页，并退出卡片并从提示密码错误次数超限页返回初始页面。
content:
source:S193:初始页面
event:Card(pin,B)
condition:x=1
action:Write("Enter Pin"),N=0,x=0,y=0
target:S194:输入密码页
source:S194:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=0,y=21
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S195:输入密码页
source:S195:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=1,y=31
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S196:输入密码页
source:S196:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=2,y=15
action:Write("Wrong Pin,ReEnter"),N=N+1,x=0,y=0
target:S197:输入密码页
source:S197:输入密码页
event:Enter_pin(p)
condition:p!=pin,N=3,y=18
action:Write("Password error number exceeded"),return_card(),x=0,y=0
target:S198:初始页面
