
Trace: 
source:S119:初始页面 
event:Card(pinB) 
condition:null 
action:Write("Enter Pin"),attempts=0 
target:S120:输入密码页 
source:S120:输入密码页 
event:Enter_pin(p) 
condition:p=pin,attempts=0 
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),attempts=attempts+1 
target:S121:用户选择页 
source:S121:用户选择页 
event:Withdrawal() 
condition:null 
action:Write("Enter amount") 
target:S122:输入金额页 
source:S122:输入金额页 
event:Enter_amount(w) 
condition:w>B 
action:Write("Out balance") 
target:S123:余额不足页 
source:S123:余额不足页 
event:Return() 
condition:null 
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel") 
target:S124:用户选择页 
source:S124:用户选择页 
event:Cancel() 
condition:null 
action:Write("Canceling")return_card 
target:S125:初始页面 

Trace: 
source:S119:初始页面 
event:Card(pinB) 
condition:null 
action:Write("Enter Pin"),attempts=0 
target:S120:输入密码页 
source:S120:输入密码页 
event:Enter_pin(p) 
condition:p=pin,attempts=0 
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),attempts=attempts+1 
target:S121:用户选择页 
source:S121:用户选择页 
event:Withdrawal() 
condition:null 
action:Write("Enter amount") 
target:S122:输入金额页 
source:S122:输入金额页 
event:Enter_amount(w) 
condition:w>B 
action:Write("Out balance") 
target:S123:余额不足页 
source:S123:余额不足页 
event:Return() 
condition:null 
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel") 
target:S124:用户选择页 
source:S124:用户选择页 
event:Cancel() 
condition:null 
action:Write("Canceling")return_card 
target:S125:初始页面 

Trace: 
source:S119:初始页面 
event:Card(pinB) 
condition:null 
action:Write("Enter Pin"),attempts=0 
target:S120:输入密码页 
source:S120:输入密码页 
event:Enter_pin(p) 
condition:p=pin,attempts=0 
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),attempts=attempts+1 
target:S121:用户选择页 
source:S121:用户选择页 
event:Withdrawal() 
condition:null 
action:Write("Enter amount") 
target:S122:输入金额页 
source:S122:输入金额页 
event:Enter_amount(w) 
condition:w>B 
action:Write("Out balance") 
target:S123:余额不足页 
source:S123:余额不足页 
event:Return() 
condition:null 
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel") 
target:S124:用户选择页 
source:S124:用户选择页 
event:Cancel() 
condition:null 
action:Write("Canceling")return_card 
target:S125:初始页面 

Trace: 
source:S119:初始页面 
event:Card(pinB) 
condition:null 
action:Write("Enter Pin"),attempts=0 
target:S120:输入密码页 
source:S120:输入密码页 
event:Enter_pin(p) 
condition:p=pin,attempts=0 
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),attempts=attempts+1 
target:S121:用户选择页 
source:S121:用户选择页 
event:Withdrawal() 
condition:null 
action:Write("Enter amount") 
target:S122:输入金额页 
source:S122:输入金额页 
event:Enter_amount(w) 
condition:w>B 
action:Write("Out balance") 
target:S123:余额不足页 
source:S123:余额不足页 
event:Return() 
condition:null 
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel") 
target:S124:用户选择页 
source:S124:用户选择页 
event:Cancel() 
condition:null 
action:Write("Canceling")return_card 
target:S125:初始页面 

Trace: 
source:S119:初始页面 
event:Card(pinB) 
condition:null 
action:Write("Enter Pin"),attempts=0 
target:S120:输入密码页 
source:S120:输入密码页 
event:Enter_pin(p) 
condition:p=pin,attempts=0 
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel"),attempts=attempts+1 
target:S121:用户选择页 
source:S121:用户选择页 
event:Withdrawal() 
condition:null 
action:Write("Enter amount") 
target:S122:输入金额页 
source:S122:输入金额页 
event:Enter_amount(w) 
condition:w>B 
action:Write("Out balance") 
target:S123:余额不足页 
source:S123:余额不足页 
event:Return() 
condition:null 
action:Write("Select Withdrawal/GetBalance/Cancel") 
target:S124:用户选择页 
source:S124:用户选择页 
event:Cancel() 
condition:null 
action:Write("Canceling")return_card 
target:S125:初始页面 
